［送中］啲大陸人真係好恐怖

呢條友真係好白痴講到送終中真係為咗公義咁
根本唔知道背後目的
睇埋啲Comment 更加想屌鳩佢哋
成班大陸人翻牆睇YouTube跟住仲要刷中共鞋
真係好撚嘔心
希望大家可以入去屌鳩佢

人哋撐佢都照屌 真係冇撚腦

唔好放埋呢啲垃圾上黎啦！

留comment嗰堆username一睇就知咩事
專登翻牆嘅大陸人應該唔會睇返呢類片打飛機
同佢地拗只係比多個機會佢地賺¥0.5

一條片有咁多讚？

因為全部都係大陸人

直接講懶人包好過比佢攞洗量

老蕭呢條片幾好，反駁晒大部份關照論

唔講咁多
舉報咗先